---
title: "Vente Nom De Domaine"
date: 2020-07-29T15:27:53+02:00
draft: false
type: "page"
url: "/vente-nom-de-domaine/"
image: "https://blog.lws-hosting.com/wp-content/uploads/2016/04/domain-seller-1-590x332.jpg"
---
##### Vous être le propriétaire d’un ou plusieurs noms de domaine inutilisés et vous pensez qu’ils ont de la valeur ? Solidnames vous propose de vendre pour vous vos noms de domaine inexploités.  

Gagner de l’argent avec la revente de noms de domaine, c’est possible. Le second marché des noms de domaine regorge d’ailleurs d’histoires incroyables de ventes records.  

La réalité du marché de l’occasion des noms de domaine est cependant moins dorée. En effet, le prix moyen d’un rachat de nom de domaine est 2 500 dollars américains en 2019 selon le tiers séquestre Escrow.com.

> Malgré cela, l’occasion est beaucoup plus chère que le neuf dans le marché des noms de domaine.

Vendre un nom de domaine 2 000 euros par rapport à un achat de nom de domaine de quelques euros est intéressant.

### Comment évaluer le prix de vente d’un nom de domaine ?

Il est délicat de déterminer la valeur d’un nom de domaine. Les investisseurs en noms de domaine (« domainers ») ont l’habitude de dire que le bon prix est celui qu’est prêt à payer l’acheteur.

> Chaque vente de nom de domaine est spécifique et les prix sont variables.
